友邦保險1299 集中討論區

睇個勢炒到呢隻了

大家入左貨未

上呀

72蚊入左第一注

呢個星期炒上咗先黎追

好耐之前玩過呢隻

不過升少少就走左

依家好後悔

以前HKG+ 有個1299癲佬 日日叫春
個名好似叫Nanorape

52$入咗1299 之後跌到落40$都strong hold

唔知佢依家發成點

Strong hold

呢隻野竟然冇人討論

長擺，預每年升10蚊

利申：IPO 抽返0黎

幾多手？

1299可以話係近6年最值得長渣既其中一隻藍籌，股價平均每年25%增長，Annual NBV growth保持15%以上, 最重要係業務簡單專一(Life)，比平保更易估值和穩定。

係
平保好撚伏 依家仲坐緊

幾錢入? 平保2018應該再跑輸大市

均價84

廿手

Fatfat啦

今日又爆

月底80見

唔知個業績有無得炒下